大家唔好死！要死嘅係傷害過我地嘅人！

我知大家都好傷心好難過，但烈士想要嘅唔係大家嘅淚水，而係真正嘅勝利！

我地唔可以再作無謂嘅犧牲！
我地唔可以讓烈士白白犧牲！
我地要實踐烈士嘅唯願！

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台
Help Hong Kong

呢個先係對烈士最大嘅敬意！

雖然開左po但無人睇唯有係咁留言

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己
求下你地入去睇
作為一個psycho學生同基督徒唔想再見到有人因為急性抑鬱而死!
睇完仲灰唔緊要 打去NGO自殺熱線
當我求下你地

血債血償！

係 仲有係到玩分化d 5毛

唔想再有下一個犧牲者！！

推！！

請停止叫死者烈士，我們專重他，但不想有下一個犧牲者

我都好唔願意見到這些事情發生，但唔好英雄化左死者，用勇敢等字眼形容，以免更多人模仿

實踐烈士嘅遺願，先係到烈士最大嘅尊重！

我地矛頭係要直指行使暴政既當權者，
令佢地付出應有既代價！
黃衣人既理念係要我地團結一致，
幫佢完成遺願！

再次懇請大家，
［red]千萬唔好到諗死呢個字！[/red]

叫美國國會告死班狗

on9仔 逼死你個個係林鄭 要死就攬住777一齊死